寄平郵包裹上廣州要幾耐

上個月頭寄平郵包裹上支那
但係班支那親戚未收到
想問下有無巴打知要幾耐
日日俾人屌緊

一個多月到！以前試過一次。

好撚驚寄失
支那啲郵政又係on9

除左順豐第日到之外其他都好耐

想話用郵政唔想用支那順豐
點知都係都咁撚樣
以後唔撚柒寄